「求救」點解電腦同人傾計，人地會聽到我電腦嘅聲音

同人skype / discord 語音通訊嘅時侯，其他人都會聽到我電腦嘅聲音 究竟咩原因
有無人救下我

利申:戴耳機

睇住Av 同人Skype

因為你enable左立體乜乜乜，自己去音效到既輸入裝置到望下

立體聲混音我已經停用左

推

FBI is watching you

個咪太廢會錄埋喇叭

你指我耳機個咪？

睇漏左, 你有冇多個喇叭
有就試下MUTE左個耳機出聲, 改用喇叭睇下有冇問題, 有就可能個耳機有問題

好呀 我返去試一試先

已解決，update張音效卡就搞掂